好想分手 已經頂唔順

打比男朋友叫極都唔起身 已經叫都唔想叫
終於自由了

早排俾人中出完擔心有無bb
宜家過幾日就話分手好開心
真係想像唔到究竟有幾多男人係你身體中出留精

我唔洗叫都識起身考慮下我

人哋想訓多陣又關你撚事咩

幾好呀 自己識起身

成撚日掛住訓

又唔係同第二條女訓

我已經唔想再叫落去
而家已經咁 結婚之後仲死得

叫黎做乜 有野做？

比返啲嘢佢
打左好多次比佢 聽左又訓返

你係約左丫 定臨時臨急？
有冇約實幾點鐘

其實冇講定
我打比佢 佢話訓多15min
我再打 又話點點點
又話差唔多到打俾佢

求左婚? 咁快諗第時結婚點

佢自己有諗過娶我
但我唔想成世係咁

笑咗

分手啦